[多圖]9點啦！請Twitter開始宣傳929全球大遊行

Twitter 戰士請用以下hashtag
#929GlobalAntichinazimarch
#chinazi
#chinazism
全球大遊行活動詳程請去下面嘅link

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

推呀

整咗少少memes
有冇可能推上meme review
btw 我呢排好努力喺twitter推緊#memeforhongkong呢個tag
幫我手洗下版

我覺得memes真係一個好有用而且廢老藍絲玩唔到嘅戰場

有冇人幫手推爆國際 最好pewdiepie都review埋 929就真係不得了

樓豬 支援到了

有冇啲platform可以promote到
我自己推咗啲tweets去pewdiepie到

多謝台長

tui

推

各位twitter手足, 我整左16:9 version ge Chinazi圖, 請自便。
宣傳一下, Twitter: Summer in Smoke 【文宣】立即煲上國際！共產黨將成為第二個納粹黨！

推唔撚郁